【武漢肺炎】女子從武漢回鄉過年19天無發病 疑為「隱形病人」5名親人全確診

武漢肺炎疫情持續，近日河南疑似出現一名「無症狀感染者」，一名女子從湖北武漢回家鄉河南安陽過年，19天以來一直沒有發病症狀，但5名親人相繼確診。5名確診患者都沒有在武漢旅遊或居住，女子被懷疑是「隱形病人」，現時接受隔離並進行病毒檢測。國家衛健委專家表示，部分確診患者的密切接觸者中，出現一批無症狀感染者，呼籲市民要戴上口罩，盡量減少近距離接觸。

據內地媒體報道，一名魯姓女子在1月10日從武漢回到河南省安陽市，至今仍未有感染症狀，但她卻有5名親戚先後被確診武漢肺炎，當中包含她的45歲父親、42歲母親、48歲大姑媽、47歲二姑媽，以及57歲的姑婆。

第一宗確診是女子父親，23日出現發熱及呼吸道症狀，在醫院接受隔離治療，26日檢測後確診。第二宗是二姑媽，與從武漢回鄉的侄女有接觸史，14日出現發熱、喉嚨痛而去就診，24日症狀加重，26日經檢測確診。第3宗是大姑媽，25日出現發熱及呼吸道症狀，26日確診。第四宗是姑婆，25日出現症狀，27日確診。最後一宗是女子周姓母親，26日出現症狀，27日確診。

女子可能年輕未有發病症狀

這5名確診病人都沒有武漢旅遊及居住史，安陽市衛健委稱，仍未確定這5名病人，是被武漢回來的魯姓女子傳染，而魯姓女子已被隔離，進行新型冠狀病毒檢測，結果尚未公布。安陽市疾病預防控制中心表示，估計魯姓女子可能因年輕、身體素質好，而未有發病症狀。

國家衛健委28日舉行新聞發布會，國家醫療專家組成員李興旺就表示，觀察到部分確診患者的密切接觸者，可能會出現一些無症狀的感染者。還有一些患者出現不明顯發燒、偶爾乾咳或乏力的症狀。他指出，這些病人也是有一定傳播力，為防控工作帶來一定的困難和複雜性。

李興旺表示，武漢肺炎傳播主要途徑是通過近距離飛沫傳播（即一到兩米之間），而輕症患者相對較少咳嗽，因此疾病傳播力也不會這麼強。他呼籲市民要戴上口罩，盡量減少近距離接觸。由於疾病可能會通過接觸傳播，故此也要勤洗手，減少個人感染風險。

貢獻人類嘅研究唔見共匪整得咁犀利

最高境界 自己無事
身邊既人全滅

如果全世界都有呢種無症狀嘅患者

要整個失控嘅病毒其實好易
但要整個可控制嘅病毒先至係最難

正常應該會set到最多傳染到第2代
第3代就無得傳染
否則就失控

傷寒瑪莉

強到連免疫系統都冇反應
同愛滋病一樣KO左偵查既免疫細胞

屌真係好驚

19日都無發病

人形生化武器

年輕人變晒帶菌者，傳晒比老中年人。。。生存既咪得返。。。

傷寒瑪麗
一世感染五百幾人
染死十分一

但隻毒唔打年輕人，係寄生係年輕人傳播老年人

屌你老未，上帝病毒

定係佢有抗體？
中共可以捉佢入研究所 wor

武漢肺炎第六式：隔山打牛

呢隻病真係點滿曬所有點數...
隱性傳染都得......即係基本上係冇得防喎

因為隻毒都係抄幾隻天然既病毒

死神

28 週後咁

呀雞

恰鳩我？

專殺廢老

當支那中科研究係流架
攞你命三千咁砌隻毒出黎

咁咪好似aids咁

係 好似話溝左d落去

正wo 後生冇事死廢老

古代既天殺孤星

真係生物武器嚟

一早講左係世代之爭，適者生存汰弱留強，咪唔好封關囉🥳

廢老真係等死

Alice真人版

新人類

咁就冚家剷左

唔止14日

原來中共真係想殺哂啲廢老

我愈黎愈懷疑係支那唔想養老先合成隻病毒出黎
不過我願意支那廢老全滅
順便將香港個堆藍屍廢老支那豬扔埋上去哂冷

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

基本上係natural selection, 免疫力低就OUT

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

逆襲之習習

死果堆最主要群組係60-80歲
呢班紅衛兵當年點批鬥習習
習習要你一次過冚家剷

嘩 真係對住啲老野黎打

低端人口最終解決方案

屋企隔離

即係話唔好搞年輕人，正正常常都可以帶毒

真係natural selection

l4d 主角

屌

wow

佢地會成為新世界既神

HIV 基因所致

今日武漢，明日香港

1胎政策真係搞到中國人口老化全球最嚴重，唯有出陰招殺咁啲

諗起l4d系列
Btw，如果真係主要死老人家嘅，到時如果香港真係爆發嘅話啲撐政府廢老就抵撚死

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

真係玩撚完，唯有睇埋最後防線，格凌蘭同冰島，但係芬蘭已經有確診

犀尻利

馬達加斯加

if cant bit them join them，then fight others who weak

廢老剋星

封關係為咗保護 D 廢老。

超級傳播者。

我估係佢自己好返
但係病毒消失之前傳染咗俾人

任何病毒基本上都係無得防啦
只係有d野有做好過無做咁解，就講入門後立即洗手，你d衫褲鞋襪你個書包你手臂電話各樣嘢我唔信你響洗手之前唔會掂到，你洗完咪又係拎返起個電話禁如果真係有咪一樣仆街

ebola？

l4d3

封關係救你班廢老咋

整game都冇咁易啦
整隻難到核爆既game好易
整隻難到核爆而又有好多空間技術方法俾人思考同練習去過關先最難

黃秋生